特納滔滔不絕地談到了物候學，即對週期性和季節性現象的研究，以及生態哲學家保羅·謝潑德(Paul Shepard)，後者聲稱物候學是“成熟的博物學家最終得出的……一種更深刻的理解和更精緻的神秘感”。 一個破舊野花指南的意外樂趣|jversteegh | 2021年9月3日|戶外在線 
 植物學家長期以來一直在研究是什麼控制著樹木的循環過程，也被稱為物候學。 氣候變化正在影響秋天的樹葉，但不是你想的那樣 
 幾個月前，我們暫停了循環蒸汽壓裂。 加州州長加文·紐森表示，加州正在打擊石油洩漏。 但我們的報道顯示，許多移民仍在流動。 珍妮特·威爾遜，沙漠太陽| 2020年9月24日|ProPublica 
 正如新聞機構上週報道的那樣，在過去20年裡，石油公司從洩漏的石油中獲取了數百萬美元的收入，其中許多與循環蒸汽有關。 加州州長加文·紐森表示，加州正在打擊石油洩漏。 但我們的報道顯示，許多移民仍在流動。 珍妮特·威爾遜，沙漠太陽| 2020年9月24日|ProPublica 
 加州大學伯克利分校(University of California, Berkeley)今年4月發佈的一份報告顯示，該州近一半的石油是通過循環蒸煮生產的。 石油公司從非法洩漏中獲利。 加州允許他們這麼做。 《沙漠太陽報》的珍妮特·威爾遜和萊拉·尤尼斯，ProPublica | 2020年9月18日| 
 如果循環詩是由一個作者寫的長詩，難度就會更大。 荷馬和他的時代|安德魯·朗 
 我們自然應該在循環詩中尋找材料來擴大、闡述或糾正荷馬。 《荷馬與荷馬時代研究》，卷一，卷三。 e·格萊斯頓 
 海恩認為週而復始的詩作至少要比《伊利亞特》和《奧德賽》晚一個世紀。 《荷馬與荷馬時代研究》，卷一，卷三。 e·格萊斯頓 
 在山區，降水更多，全年分佈更均勻，但仍然明顯循環。 米卻肯市的兩棲動物和爬行動物|威廉·e·杜爾曼 
 環狀化合物中的硒原子也起輔助色素的作用。 2-甲基-4-硒基喹唑酮、2-苯基苯並硒唑及其衍生物|的合成